如何笨到底 但到底 還是我 誰人待我好 待我差 太清楚🚬

想繼續裝傻
卻又無力受折磨
心裡羨慕那此人
麻目到不計後果

祝羊 正評羊大錢

開呢D歌詞 post 你真係唔覺得尷尬！？

你慚唔慚愧

童年是誰伴我走 挽我的手 ？

尷呀 尷得過你撳入黎仲留埋言？

5k起家幾勁

8c完？

6.5唔錯

原諒他吧，他是弱智

d半場都幾勁

中

都係 起碼8成up

睇黎條友真係大注左9.5

6c

666666

跟左未

KY 5.5gel

飛馬半主gel

8.5 @3

7c

7.5gel

88888

6.5
7.5 8.5 9.5

阿曼

7.5都完左啦

8c 刷多兩隻比我 allin 注黎

7.5 gel

主ng?

唔好 入左即場客

有人跟咗2w 8.5

上呀
全部2.6樓上

不如刷多2c比我入s

我了

客w?

邊個？

冇2c真係好意思

咁高 😂

系 果陣得1.86

重心一場
12/01
Malaga [+0.5/+1]
Jets 11.5s
Oman U23 9.5 little bet

星期五 3
阿曼 U23(主) 對 卡塔爾U23(客)
角球大細
大[8.5]@1.95

$ 21,050.00

跟左2 3場 啱啱有巴打list左佢22輸6

佢喺隔離po 話開到派

買學費？

又係你個on9少年維持

佢唔係話10c派咩

小妹早排啲角22中19

跟喱邊水 派果邊？

9角未

算啦，中到就好，唔係書都冇得讀

大波小子
解member

7咗

扑得

thx

啲中東佬踢波真係悶過閪

係

而家出22輸19

block得

刷未？
重差2c

佢好似買8.5

爽到呢

我知呀 我係last個幾注先入post

唔知佢有無買9.5s足水呢？

話你解密啊

刨完掉轉買，ky成日咁提意人

卡入多球啦，劇本2:0呀屌你老味

我都想買學費落去 點敢玩咁大
買左10份1學費姐
其實仲未開到

[/quote] [/quote]話你解密啊[/quote]
屌你仲quote

你試下話呢邊派

原來你又讀書

我最多買一餐飯咋

20k一餐？

一場姐 屌細力啲啦

學生哥都係咁派錢

三十蚊

呢邊剩係想派ky 但ky會唔會要係一個問題

8.5 cashed

已經兩年無食過一手飯

又開唔到賽前角大？

9c

佢會要 用100推上30k

我代領

角細盃終於開角大

謝ky 8.5 cashed

你留Tg啦

7.5 8.5 cashed
開埋9.5比手足

係咪有人派

絕殺啦，叫撚到氣咳

1:1會點？

-1c

-1？

你買左？

好似12c咁

俾多c la 唔該

你反㡳未

😂😂😂😂😂😂😂 爽了

今場買左
2:0@7.4 x100
1:1@6 x10
主fg@2.07x100
所以理論上都冇輸到錢，係睇贏唔贏到錢-,-

客fg先啱

跪求1c

最後一關放條生路好冇
按錯制

唔知

我同你一樣

暫時3x4中頭關架

屌 咁都無10c 無得過隔離post睇裸跑

好垃圾 刷角又唔入

Dllm
差1c

補飛咪得

10.5s 最高有幾多

1.52

過左頭關only
諗住全反手...點知最後一關按錯左

咁你可以中ga ma

好似唔止

點解要貪心買高1格 唉化u23d 角球搞到人都癲

有1.75

有1.7我神早買5k la
頂多咪1.6x

收到風，你贏好多

買細

如果收埋9.5就正😂😂😂😂

同樓G同路..我gun親佢未中過
仲要自己都著梗

咁你可以追6.5 7.5 8.5 ga ma

岩

有 但得一下

爽了

其實你有無買埋9.5🤔

放我一馬

屌 原來係你

嗨變身

你99% 1.75買50萬啦，唔係點會跌得咁快

😂😂😂

嗨膠布

有

買左十蚊賺個包

Ky

打佢

6.5有足水？

咩包咁一火十

又笑我食cheap野

咁貼黎做乜

咪係

1.9x
7.5 2.6左右

我得
7.5 2.12
8.5 2.05
😂

打咩打咩

我～～～～

咁多謝

睇錯新亞角球教學
以為ky比佢😂

新亞😂😂😂

真係有

hi

講個ip嚟，自己去攞

10.5s @1.75
我有買到

食c猩猩係咪會食曬dc

發現番工嘅時候蛇王個陣買嘅波都中哂🤔🤔

公司旺你

冇

幾個月冇開過電腦
同埋淨係玩l4d

5預埋我玩

我又玩

想跟witch亂纏

你都矛on 得redq同hoyin on左 米扮

玩咩 小妹想玩

你地玩咩驚

pubg嗰啲我部機玩唔到

codewar 玩5玩

我地約戰緊pubg

小妹冇呢隻驚
一陣買黎玩下

快買 同你玩

it9既寫code遊戲黎

利華 錫 基達菲

錫菲聯 錫周三 錫錫 錫紙 錫安

lm

主果隊 聽講好似打比戰黎

Fc燕豪平手

你 最近還好嗎

假使世界～原～來～不～像～你～預期

識嘢

要跟了

如果澳假開少一隻角

咁多逃生門對沖都買

問ky拎水先

冇$買

有冇手足仲有玩l4d2

me have steam+vlan

Steam

玩自製場既可以一齊

飲緊水差d噴

Hello

byebye

奧馬sir

申手 呢到有咩禁忌

大陸啲圖好正 又寂靜嶺 又盛 好鬼正啲圖

想問下隻威尼斯狗呢期點

不如組團打啦

甘堡爾！！

gchi

想買相機有無巴打識

+++

做咩呢排咁多興趣 又木結又相機

最後一個sem得3科 好空閒

聽日一齊玩

m240

巧牙巧牙

我都係last sem得2科
btw我而家用緊nikon d5500 新手松

我fd叫我買sony a6000

呢部都好多好評

無人屌球

等緊330 345

有冇水

呂伐登快d cup啦

斯xxx堡一直平半高水

利華

怕甚麼 我沒買

買左甘岡

呂伐登繼續上

場波好撚好睇

串左金剛同西甲上盤

Same road

你老母給力啦 lens都2:0啦

尼姆

馬會救左我 我買唔切

巴黎

你老母下半場比2球ok?

錫菲聯

King kong

你老母 同 加泰加油啊

快刷角

甘岡1:0

5關全中派2

Lm

甘岡2:0

誇張

金剛正氣到

差你母 加泰

利華被goal

20分鐘0c

你母ggggg

尼姆錫菲聯

希望訓醒見到錫菲羊波 利華和波

唉

甘堡爾
Fc燕豪

訓醒又輸

Bgor 私人教你買波賺穩定收入

如果你本金有3000以上
我可以教你呢2日內賺5-10倍利潤
呢2日我自己有10注左右重心可以教你分注碼落注
限頭15個pm

屎忽痕臨訓買條2x3黎輸

爽？

爽

😂😂😂😂😂😂

兩隊都對面紅牌唔失波

迪清高米玩我😭

尋日出果d

普埃布拉盤

又唔戒墨假

今日比我

牙變 好耐無見

HI牙菜

5k個邊買半主
又要叫追和反cup

😂😂😂😂🤔

角球又想22中22？

200咋

佢琴日都輸左拜仁半和

小妹9買玩下咋.....

小妹叫都無得叫

布埃轉左平手了

晏左起身
本身想買下盤2x1

好彩

屌你老母

molamola

普埃追和反cup

難啲

我琴晚出兩場平手都中 咪再屈禾

追和未

全對家喇仆街

快追和

普埃jumped

普ng仲低水過主 入未

1:2是夢嗎？

莫雷拉半9全9？
10.5s又贏？

jump

U jump？

尋晚輸到

綠格追隻7號真係有用

又瀨尻我

西流平手

I jump
迪祖串普埃

渣

廢

冇人賭馬

平=打平=打和，識買了

廢達

9wp

山雞

3 4 9

客和1:1 2:2

屌 b字頭要西流 同撚左路

半大？

半大有計！

夠絕情 我都趕我自己出去

玩留

鯇劉

威靈頓fg

得格拉c

些

wsw 2345678910

0-1

Wsw 屌住

var?

半大-1

殺左我

垃圾

渣ga

3/3.5s

大波小子買細波

大波小子

點 你爆我有冇話你

我無買😂😂😂😂😂

但入左wsw 盤
同半客

正皮左😂😂😂

To 伊雞

不要著燈 能否先跟我摸黑 吻一吻

9.5b

gay....

容和+no goal

誰人待我好 待我差 太清楚

我悉goal

點解次次買完細就入

呢場玩馬

覺得大唔到就買細

大到點算🤔

一齊羊

咁禾典算

買左客ng + w

求放過

f_.k

= 主ng+1:1 ft

9.5要不要？

又係半3點睇

最後都冇玩呢場 勝利個場重心

想g

普巴買左9.5

你買啦，我不買了

救我 mama

100000

救埋我

呢場1w la mo duck king

頂！原來巴基小子頂爆左條Q

7.5

布達德頂住騎g王

買緊果陣有角

大家5會左 佢叫你地米買

I buy 5k w

山雞杯未

5c

收到

中啦屌

6屍 -2-3

但係我冇5k

77777777

出水中都無人理仲要屈鳩我抄水既人咩居心
你老母你個香討神出山雞 我一早出西悉

@棋王

個大胃villa b gor 狗去左邊？

佢成日要和好

1-1

和佢老母 豬閪

樓主

樓g變左燈😂

1-1
cup佢

杯plz

.92入ed

21050 gun

9.5s ok?

補完習見到有1.92就入左

約旦快擼一球

澳9 1-1完場大家開心

7.5入唔到入左8.5都多謝KY

又黎

9up only
mo buy

wsw red

羅莽 我頂撚死你.JPG

10c

cup

山雞咁都唔入

8c

約旦入多球啦，唔好再刷

Wsw 10.5 cashed

10.5s 1k cashed

7.5 9.5 goal

10.5s有驚無險

半格都好 3/3.5s cashed

約旦8c

刷到9先啦

2/2.5s

客和？@

9.5s要爆了

做咩收左角球盤

似數錯角

99999

u23 8.5 gel

9

馬拉12碼

樓豬

約旦即場買乜好

u23小孩要表演半0全9了

1650有無大蛇帶領

你老味又對

求水

墨勝盤 -1 半主

.....

ok

同路

再買11 22

原本都想要-1 半主

上次先比勝利撚完

Mk

500起機上5k

14.5s 1.61》1.68 》1.82

1c

半1升到1球球半

perth goooooal

pussy goal

半大全大plz

半大全大

秒goal

😂😂😂😂😂

有冇咁勁

樓豬不如專心玩角？

sor 當左你係燈

笑乜撚 未完

SKIP得好

今晚休息下

以後sick跟樓豬了

尊重樓主喇

1 4 6

抖未

係 支持3-1

半場反杯啦

啲角球盤開到咁深

快手3:1啦

比多球先澳職

岩岩唔敢入14.5s

馬拉係送角架 睇緊live

入左少少

餓悶市塊落的好耳痛

餓悶tt一起屌閪

半大goalllllll

半大

有無手足派我

小妹goal 屌你老母

主w 1.5

東方上盤了

比3隻大家飛走
2 13 14

半大gel gel先

得閒賭馬了

No goal

慢步速 c+3 放头=win

快啲入多兩球啦

2 4 13 14

係？

好耐無見

北韓終於入

M巴會唔會又2球完

澳職唔會

Pak g ng

去緊旅行 少上網鳩up

反杯未

利申無買 謝b買左讓和

講下都唔得 又唔比水我

退左役啦

大左就算了 唔理了

樓豬有冇買勝利主w

4-6正q

有 1.5

好

半主 盤 即w -1 11.5s

原來3場即場都係1-1

Ky落堂未牙

睇黎12.5s都係最後先爆

Jordan 半大全細

12.5s

買了少少10.5s trytry

11.5s先岩

12定13完？

12

睇365有個corner變罰球

勝利2:1

4.5s

4球完

3 ok?

我channel入面個modric係咪你

10.5 有3倍try try 佢

唔係啦，我tg del哂啲channel🤕

客ng

柏G真係低能球隊

幾好喎 呢場跟足劇本踢

勝利速度來球

8.5 ky 點睇？

咁又幾好買既

dllm帕g

2:2

4.5s 告急

勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球勝利速度來球

補小小4.5/5

補主w好過啦

ky check

我有喎

希望墨本刷多三詩

好惡

難

收工

今晚救me

3 2

3:2

32

樓主勁到

擊殺小球

樓主又中

4.5s 又中

買左$100落4.5s@1.9
補返$90落4.5/5@6
100% 不敗

主w

吊

check

咁都爆 on99

入多球thanks

巴巴路薩c再來一球

支持
入多球啦

真on9 柏芝入果球越撚哂唔睇var

客ng啦

屌 又爆。。。。

好似平排

快手冰封完場比返半格我啦好嘛

入多球啦，俾我收哂

完

豬能七哂

3:2 7c ft

11.5s gel

下場角點

求帶領

今日d u23 high大左

屌 一陣啲日本小孩又打binno

日本小孩2.5

打

1.5/2s 3.5/4s 4.5s
all cashed (hkjc)

日本小孩-1x伊拉克小孩

10抽1打飛G

69 sin la

唱仁k先

有几仁先

半場波膽
0:2@11.00

日本1.5 2.75>2.5

你都有買

羅白頭9.5s咁低水點買

買唔到10.5s 1.85

西甲點睇？

我

好早了 串埋另一場2x1

日記已死

點解食飽飯會眼訓？

請埋你咪一齊眼訓

半三全衫again?

Jump 88

全9 pls

屌你日本仔開唔到半客
頂住10.5s 同8.5s就得啦

🐏個邊

想g邊一邊羊

有放底德甲咩

唔係 佢買果邊浄勝角

差d就買左隊名下面角球個欄...
唔該哂

我就估另一邊勝角

出水救我未

有冇人有跟

all jump

唔敢，費時害到人，積下功德 等ky

系米個個跟晒你近排d即場

條八婆想俾人拉 咁多人陪佢癲

打9me未

Japan?

同露

2場小朋友一球都無乜c

可能你買錯

其實我一早要左姐

日本仔想要5.5

日本仔角球殺星

迪乜乜城入未？

日本5.5?

度球先

20...

2-0

Gg allin左...

On9.....

想訓落5.5

全撚部角細點賭

報驚

羅白1:0

依家先入

練緊心臟

日本5.5😂😂😂😂

All in ，左las 6.5

又all in😂😂😂😂
隔離gel no goal就1:0

基3:0

3-0

all in 1.5/2s success

4連啦屌
場場角細

which？

jp u23

支持

4:0
入波仲多個角

Las廢到

5.5 6.5jump

弱智到😂😂😂😂

10.5s 跌到落1.69先買到 蝕到

即場ng 5:0

岩岩3:0買ng 4:0 就轉賠率 再封盤 入埋

竟然明亮出了細

5:0 cls

goal

用不着玩sm下話

輸死啦要jump了

比幾c大家歡喜下ok

6:0😂😂😂😂😂😂

😒😒

6:0

主其他

上盤gel定先

原來應該買入球6.5

卡迪goallll!!!

唔比多2c就冇2c啦

再goal!!!!!

比多c就有2c

比多兩角ok?

-1

有意思了

屌你老母真係連c

@2.13
唔敢入5.5

ky 我愛你 ❤️
聽日再派你好無

岩台有5倍 6.5

新狗針

多謝Ky，驚驚

6.5@4

Thx ky

Thanks mama

Thanks 小注兩舊

24X1

邊個黎

thx mama幫我起g

驚東咩！6.5大大力gel！

唔知邊個tg谷 d人forward出黎
好似話聽日開始收費

玩緊 ?

好多對左

半主 半1:0

有無手腳同路?

ky 漢堡

打飛G?

10點半

招手足pro club

有冇csgo手足

雲達

單挑一場先？

想要

仲岩用咩

你同邊個一隊

No la

跟！

Fight club我就有睇

角神carry

小妹goal

法乙1-0
半大-1
全大-2

園藝林士多啤梨

跟你

小妹約左男朋友友出街 有水跟嗎

賀狗

衰婆同我拍緊拖都諗住賭球

原來96 同 屎特加都無即場角

Ky 賀 9. 5 可取？感覺不用睇中

雲達不來梅(主) 對 賀芬咸(客)
入球大細
細[2.5]@2.00

唔賭邊有錢同你爆房

想要般泥10.5 11.5

刷佢老母

樓主。賀fg點睇？

羅連半主gel
比多2球 全大

同我爭女?

買乜巧

20min 8c

但另一場冇c

4p ok?

打G未

無要賀😂😂😂😂

但又入波，買左2.5

半主gel

要左小

正😂😂😂😂

3c

唔出水

4c

晏晝咪出左屎突8.5

原來係我睇唔到

西布goal

早知串白角大
串左修仔

禾西好波

漢咁快追和

賀9goal

賀goal

咁多波都無人

係到

垃圾費雷

一話木人就出返晒嚟😂😂😂

ky 車仔11.5可取嗎？

最少教樓主個場

屈被糕

....

哈德斯
紐卡
水晶
下一隊入球

哈仔....

Rip

Call g ok?

ok 但我無買呢場

李城 紐卡 水晶 fg/ng

3x1

忘記了買🐎

RM？

係咪西布14.5s

買了邊場

德甲除左史特加，全大4x1

屈0:2

咁叻，我2x1乍
係皇馬唔記得買

OMG 我屈

l4d/pubg團呢?

上面比左tips wor
德甲大多過小😂😂😂😂

屈爭氣啦

史特加
賀芬咸
哈迪

即刻開live支持下

gogogo!

96 ng+w

不萊梅goallll

Corner?

西面朗

哈1:2

樓豬gola

小妹ng中

cup 3:2

史特加goal

漢堡-2c wor 快手

賀

西12c😂😂😂😂😂

車9.5

可能因為我買左

屈goall!!!!!

爽wor，乜位

1:3

same with you

雞湯goal

原來未裝... 好耐無玩過... 裝緊了

u me 馬子尼 3人?

史雲生入了

冇買L4D2

食乜有咩驚?

Need one more la

爽呀

1:4
1:2
我真係好黑

頭先秒c 之後入左10.5s

我屈快cup

哈化7c

0:2 3:2

史特加8c ft

買左6k 8.5s😂😂😂😂

雲14.5s thx mama (1st)

雲達14.5s 收$$$

自己又做蠢事買低一格 想死了

唔講我知
串左另一埸角大

李城red
好在red前入左車仔win😂😂😂😂

Why don't give me

mama又再未卜先知

我last mins先買😂😂😂
無我明明上面有寫一係96一係史特加

西13c

14

JUMP

14c

西有無出小注？

no

屌奶星車仔贏唔到should be

雷1:0

Fake 0:0

哈特9c

車9.5???

入左啦1.74

都係食雞 CS

車仔-2c

CS有 但好辣殺😂😂

屈應該10c ft😂

哈特收$$$先

般尼快絕殺
車入一粒

強隊皇馬21射一球進球都沒有

比多C

車仔快刷2c

屈22未....

屈仔入1甩 走盤ok？

車仔廢撚到😂

我屈快入球

狼隊入波未！

發現出親大都叫到完場

好似得我一個🙈

車8c

-2c 先岩依加

買左9.5先岩😂

馬1:0